（重開）黎明行動改革建議

之前兩個po都俾人屌我一味ban 冇建議 我覺得佢哋講得啱

搞黎明行動真係唔一定要以被人罷工去增加管治成本因為不合作運動精粹在於煩住政府 唔應該係人民

其實你哋可以裝修同時相對避免擾民
E.g. 淨打爆收費機 唔搞其他嘢 如果佢唔開 係人都知黨鐡有心玩嘢

盡量拆啲唔太阻人返工嘅設施 例如單車俓啲棍&路邊咪標 都可以

另外少啲用火 用水更好

堵路就 如果有需要用作保命就set rb la 不過記得保持禮貌 正所謂禮多人不怪 be humble & be water

800k人 已經係10%香港人口 大家唔好唔開心 國際標準嚟講已經係史詩級

Push

最後機會：緊急動議籌辦聲援滯台義士集氣大會

push

上次已經post過

Thx

同意

沉咗 所以重開 希望手足睇到

關於黎明行動，我覺得可以咁樣轉型

其實搞黨鐵真係好易俾狗拉

Helped you push

已經睇過嘅唔會唔記得
BTW仲係搶唔到頭香

如果情況許可先啦 冇嘢係一定

推

下次努力

水魔

最重要係不被捕

咁聽日即喺點？

和平版黎明行動：和你搭
一邊搭車，一邊叫口號，有活動就趁機文宣，抗爭完全生活化

塞鐵被罷工真係不了

Be water

係

Good idea

我都唔sure

thanks dude

其實不如係黎明嗰陣做文宣 搵人大大聲講政府 黑警 黨鐵嘅罪行

逼到班港豬聽我地講野 唔駛阻佢地返 佢地自己會俾我地搞到人格分裂

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

Welcome

Help u

個本陣就係罷工/被罷工
你轉左仲有咩意思
煩政府你日日出黎遊行都煩
洗鬼咁早起身

其實依家黎明行動方式成效唔大 只係令人返遲一兩個鍾頭工 但又容易俾狗咬 低效率但高成本嘅抗爭方式係咪應該要暫時捨棄 直到搵到方法完善黎明行動唯止

就係唔work 先要改

其實係 不過如果係要去希望以上建議可以幫到佢地

識反思

仲有好多人覺得黎明仲work
第一步就改變佢地意識先

agreed

要幫手足

點解要唔阻人返工？

少咗人返工=影響社會運作 呢個先係目的

你可以6-9點去做 各有各做

12月9星期一 大三罷

有用，幫到人，救到人，推

呢個係個選擇，但係搞唔到政府成效低

唉

P牌推唔到

罷埋聽日好啦 1日或者逐個行業罷真係作用不大 之後着力入黎幫手搞工會同R多d人
二百萬三罷聯合陣線
好多援助同工會先啱啱起步 未成熟 再咁吹風真係會狼來了 同埋令唔少自己友比人炒
認同set死線有必要 但係行動升級點解只限於罷工
升級可以係工業區和你lunch 18區裝修 迫商場閂門 都可以影響經濟
我視大罷工為雙面刃 需做好最大準備 盡量減少對我方傷害 先好實行
歡迎討論 集思廣益

但係番工時段裝修會唔會好危

唔好忘記有好多老人院既人
腥香港人
同點都唔出黎淺黃藍既星斗市民
係真沉默大多數

80萬係好撚多

Pushhhhhh

星期二12月10日有Asia Insurance Forum,喺灣仔會展會搞足一日
啲嘉賓有林鄭、大陸銀保監會、國際間做有關保險嘅官員、大粒嘢
保險業幫香港賺好多錢、佔GDP好多，係非常之大嘅一個春袋
大家記住去支持下啦一齊塞爆會展

我一路都有好撚大個問題。 真勇武日日玩旺角黑夜 尖沙咀黑夜 得返堆無戰鬥力既學生 半和理非塞鐵 唔比人拉就有鬼啦。。

要影響經濟最簡單 咪就係商場 鋪頭落閘 咁自然全世界自動罷工啦 。 其實兩三個火魔落地我諗 三條街內啲鋪頭餐廳銀行乜春都閂曬啦

小隊 地下 遊擊 快閃